覺唔覺jessica jones 係netflix三套marvel最好睇

成個故事佈局, 推進安排得好好,

而且有個旗鼓相當既對手, 一直鬥智鬥力,

夜魔俠戰鬥冇特別能力, 同普通人打交冇分別,

打既人都係普通人; luke 既能力好屈機, 但成套戲都係同個

平凡人鬥, 玩法律; 只有jessica jones 在能力比拼方面最平衡;

在情理法, 持異能力上面都分配安排得好好,

大家點睇

JJ 成套loop左三次 除左breaking bad之外 iPad 長期keep成套搭長途機果時睇

Cottonmouth 死得太兒戲

JJ中段有啲拖

dd第一季講佢唔想墜落果種糾結同神父d對話好好睇
去到第二季變左煩膠仲要去阻人好克人憎

dd s1>jj>dd s2>lc
越做越差lc悶到我要分好多次先睇得完

嚟緊iron fist我都唔睇好

Iron fist review唔多掂

Iron fish呢因為頭六集反派未出變左爭產故姐，review果班都係淨睇頭六集

覺

唔覺 JJ 只係睇佢同kilgrave d私事 而演技係kilgrave完勝

jj果種迷惘、抽離氣氛係其餘鮮

DD第一季好睇啲

jj果種迷惘、抽離氣氛係其餘三部形造唔到既世界觀。dd都係虎頭蛇尾，但打鬥場面同某幾場律師文戲的確無與倫比。lc前期反而比想像中吸引，後段打大佬就唔好提。

變左煩膠都係突顯佢同Punisher 嘅分別

係, 個氣份真係好正

最鐘意jj
套劇無咩打鬥
重點放係角色同劇情上
睇到好撚投入

新手剛剛睇到DD2留名

點差都應該好睇過green arrow super girl flash 果d 垃圾

JJ開頭比較悶, 捉左Kilgrave先叫吸引d, 軍人條線好悶
DD1就睇動作, 同埋Fisk做得好正
DD2唔係有Punisher真係冇咩睇頭, 除左佢個個都係煩膠
LC未睇, 上面3套都係拖住嚟睇

jj 我覺得好悶
飛住睇都睇唔晒

JJ 我覺得去到一開始幫手搵個女仔, 係LIFT到殺左父母,

再同JJ 講"smile", 成個氣氛出左黎, 跟住同BOSS鬥,

好有張力

JJ 打鬥唔吸引但劇情

其實3套分得好分明
Daredevil 講地下秩序
JJ 宏觀d講成個New York
LC 講黑人小社區